#FFBB
# Причины перезапуска stm32

## Софтверные причины

##### Сторожевой таймер

Если сторожевой таймер системы не сбрасывается в течение указанного периода времени, это указывает на то, что система, вероятно, зависла или неисправна. Сторожевой таймер может инициировать перезапуск для выхода из таких состояний. (chatgpt)
## Апаратные причины

##### NRST 

Низкий уровень: -0.5 - 0.8
Высокий уровень: 2 - Vdd+0.5
Reset - низкий уровень
Vdd_max =3.6

При скачке напряжения, пин все же подтянут к высокому уровню, т.е. перезапускаться stm32 не должна. Но не известно что происходит при повышении предела Vdd+0.5

